由昨晚到今朝(14/10)，已有多人自我回收

13/10/2018
5: 00 pm 興華邨男子膠袋笠頭亡
7: 00 pm 灣景花園10歲男童用橡筋繩上吊亡
9: 00 pm 石圍角邨34歲男昏迷 阿媽發現救唔番
14/10/2018
1: 16 am 乙明邨26歲男子墮樓亡
4: 53 am 馬頭圍邨男子墮樓 送院不治
6: 00 am 愉田苑男子墮斃
7: 20 am 廣東道男子上吊 送院不治

(Apple Daily)

窮途未必是末路，絕境也可以逢生

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288